(cmhk)個電話號碼係cmhk上台個時開, cmhk話個電話號碼係佢地公司。我轉台冇得攜號轉台?

打去hotline話個number係佢地公司, 我轉台要比番個number佢地

點會呀

條友弱智？

你同想轉個台deal就ok, 唔使理cmhk

下😅 點會
個no. 係你名登記？

俾晒錢就系你架啦

係咪啲靚number呀